其實移民可以得到既生活, 係大灣區都可以好易有

Let me explain
你話自由
冇錯係外國可以任屌支那唔嬲
但你去到外國 支那做乜都影響唔到你個陣 你仲有心機屌咩

你話民主
民主根本係騙局黎
誰惡誰大力誰話事啦
夠惡咪一樣係大灣區生存到係咪
沒有暴力 哪有生活

然後當你成功移民
去到外國之後夜晚6點就番屋企餐餐自己煮
出街被街童𢭃 架車被人hi花
要去搵低一個level 既工
成世同人講野都err... err... this this and this 個陣
見到警察即刻sir sir 聲

然後諗起若果留係大灣區
出街食飯 樓下超市個d 唔講
個社會是黨安排一切的
你鐘意笑支那人上抖音融入社會又得
笑譚仔阿姐講野有口音做直播網主奶廁板全國人民俾錢你洗又得
事旦聽聽話話做下五毛又搵到餐輕輕鬆鬆

講到尾 所謂移民外國 咪即係過香港人係大陸既生活
依家中央大灣區大把配套，好過支那其他地方多多聲啦
支那社會多問題？nobody cares
各家自掃門前雪，你聽聽話話做隻走狗咪無事兼肥肥白白囉
呢個將會係愛國香港人既結局

不過我知我地愛國陣營好多人連國語都講到一舊舊
啲人聽唔明最後叫野食都係這個這個這個
不過希望佢地個豬腦快啲學識啦
唔識我地祖國語言就算做五毛愛國一樣分裂國家

負我皮個啲做咩
你班做開網評員既唔抵得我加入搵飯食咩

支那香港人不嬲都鍾意奶鬼佬賓州
外國一定高級啲

香港人喺香港撞到外國人日文韓文英文乜柒都會同人講 好撚勁的

相反你去韓國日本外國人哋只會講人哋自己嘅語言唔會遷就你講廣東話

無錢，係邊都一樣
民主係奢侈品，唔係必需品

無錢，去到邊都一樣
民主係奢侈品，唔係必需品

冇話對錯，個人選擇姐

我人在英國
過去亦因為信政府而去大灣區住過超過十年
我同好多人都有共識
英國物價不單係平過大灣區
但總體食物，食水，環境市容
好過大灣區10倍以上
越係英國生活得耐越覺得支那同港共係衣食住方面明食硬香港人

我依家住Terraced house 最鐘意係樓底高同埋個窗係由天花落到地，你係大灣區搵間咁既屋比我睇下

真Fireplace?

我鍾意班長你屋企呢種屋企設計

*巴打

Apple啲語音

樓主冇去過外國
完

樓主食屎狗

間屋好靚

秒鳩五毛
你叫班狗官去住左先啦

五毛都戇鳩鳩
大灣區有沒有『民主自由人權』？